[細良] 其實你地明唔明細良既做法係證明無大台存在

佢先前一路俾保皇黨中共喉舌圍插
話佢係幕後黑手、大台又盛
咁依家出嚟話要建大台，而示威者又唔建的話
咪恰恰證明咗佢並唔係大台，佢無能力命令示威者做咩
佢係證明緊啲中共喉舌柒
明嗎？

大家不忘初心
兄弟爬山、各有各做

推

咁大家屌鳩佢都係為咗證明佢唔係大台啫
明嗎？

不忘初心

你啱，我係驚有人真係咁就開始割蓆

支持/反對細良既大台論亦係民主既表現，唔等於分化。
不忘初心